【屈臣氏】職員都無得keep 貨，仲要畀人屌

你班賤種人最啱無口罩肺炎死